九龍城撚幾時可以爭氣

九龍城撚有咩想講

係咪廢老多到呢度都冇九龍城JJ

九龍城係咪好多有錢人

九龍城最廢地區
好彩常樂光復到

窮撚地區喎 都有一部分既

羞恥

啟德果邊輸曬

過半廢老 好多中年人廣東話都講唔正...佢地3個都盡力打...其實唔係輸好多票

愛民呢條終極廢老邨都可以光復
終於踢走條蛇齋餅金仔

愛民
但愛俊個仆街主任做晒手腳
兩個✅都當有效

拉左成家投 盡左力

九龍城撚表示今年第一次投有啲失望 冇得好似其他區咁全取

渣嫁九龍城，觀塘

常樂好多張票都係，好彩贏到
最少3,40張出左白色圈，印落個樣到，印幾個剔，唔係完整既剔

絲打請睇觀塘區 我覺得九龍城算係咁
望下長毛空降都係輸個馬鼻

已經出左去投 呢區人口太老太多新移民，又活係平行世界tg都無幾粒

sor

好撚羞恥 唉

唔好心酸呀，依d 地區你地既一票更加重要

同觀塘爭緊全港第一廢區

常樂

肥婷同姓張條撚屌憑咩做區議員？

盡哂力啦，輸比蝗蟲廢老。。。。。

何文田個頭贏到架

啟中南輸百幾票咋，仲要𠝹左幾棟深南過黎